[國際戰線］Anti-chinazi唔好得個講字，十月一日起全球罷買中國貨

十月一日目前聽過既計劃係，披麻戴孝、帶黑氣球、帶美國旗等等。我同意以上活動係要做，問題係，以上活動都只係有表態作用，到今時今日，我地唔係落左對家面同搶左頭版就叫任務成功，我地係要對家有實際傷害。

對家的軟肋在於經濟。在貿易戰的壓力下，佢地經濟上再受到其他打擊的話，分分鐘真係會爆。

我地呢d對社會no stake的人對經濟做到的野，就係罷買，唔止香港人罷，我地要全球都罷買。想像下對家一方面要同美國打對台玩貿易戰，另一方面又要面對全球罷買中國貨，真係諗起都高潮

Anti-chinazi都講左大半個月，我諗關心香港的外國人唔多唔少都已經接觸過chinazi呢個term。
問題係，佢地可以點樣支持我地？遊行行得一日，效果止於表態。要長玩長有，一定要搞罷買，要人"做"一樣野好難，但要人"唔做"一樣野就容易得多，如果"唔買中國貨"咁簡單就可以支持香港、支持普世價值，我諗好多外國人都願意拎呢個道德光環。

目前的問題係，點宣傳罷買呢樣野出去外國?最理想係做到"唔買中國貨＝支持民主自由"。小弟拋磚引玉，希望大家比多d意見。

一，遊行嗌口號。929外國遊行要嗌，101香港遊行都要嗌
Anti-chinazi, boycott MIC (made in China)
貨買中國，支持罪惡
(待補充）

二，twitter tag boycott MIC

最後，講到罷買，估計對家又會講東江水同電。雖然在香港真係難以完全唔買中國貨，但我地至少做到"同一質量和價錢相近的情況下，罷買中國貨"。再者，最重要的係引起外國人的嚮應，佢地人在外地，罷買容易過我地好多。

支持的幫手推下，比d意見，p牌推唔郁。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!